錢穆如是說

為什麼中國不強大，因為我不是一個強大的人，如果當一國之國民有九成以上嘅人都持呢種睇法，新中國便有希望來臨。

其實錢穆無exac柒ly咁講過，不過都有類似此睇法。

點解間學校係BAND 5？因為我唔係BAND 1學生

邊條撚樣偷偷地比腐皮？

11.28 (四) 香港人權與民主法案 感恩節集會

無興趣

因為呢場運動失業嘅人士，搵到份工先啦，參加呢啲集會有錢分咩屌你老母

除非你哋想借住呢次聚會搵錢啫

好似開船P潮文咁

男仔收錢，靚女唔收錢，豬扒唔收

搵唔到工嘅人，咪暫時做住義工先囉，咁多牆整花晒，搵人整返靚靚仔仔佢啦，呢啲唔使人教啦，咁撚大個人

使唔使幫你哋抆埋屎呀？